民 陣 公 佈 元 旦 大 遊 行 主 題 ： 守 護 黎 則 奮 （ 香 港 核 心 價 值 )

黎則奮就係香港核心價值
你地反對佢嘅就係五毛！係廢物！係低端人口！

已經諗定幾句口號：
守護黎則奮！
衝門無罪！入𨋢有理！
還我拐杖！
我要食果籃！

又多碗飯比Q爺妹

遊黎托咩

香港人情味！
加飯算係咁！